除咗poly仲有咩可以搬去洪水橋?

見到隔離Post有巴打講話將poly搬去洪水橋
仲有咩可以搬去洪水橋 拋豬引玉 我先
我就話應該將政總搬過去先啱
一嚟可以騰空返添馬塊無敵海景靚地
二嚟政總喺大西北可以促進當區發展
大家說對不對

所有市區公屋
公屋仔學咩人住市區，洪水橋先係佢地嘅地方

hi啊巴打

搬晒啲軍營過去算啦

大西北好似已經有軍營

仲有九龍塘嗰個

集中晒喺同一個地方
圍爐想點玩就點玩
唔好阻住地球轉

好閪多軍營 集中一個大既咪算鳩數

依個直頭要拆左去啦

機場啦 起埋五六跑都夠位

咁而家條三跑點算

拿，搬撚哂所有高官住宅去
橫掂果到都係俾中資發展，方便佢地傾野麻

搬埋入去啦 d大白象工程預左無用
擺埋一齊唔會阻到人嘛

講到尾最主要係空域問題

一棟樓唔同樓層住唔同人啦 搭𨋢就得
唔洗怕日曬雨淋

人地又要游泳池，酒庫
又要俾錢中資起，點會唔住獨立屋

個個獨立屋撚夠位咩 仲要擺政總機場架

又話洪水橋有甲級商夏

圖入面紫色個堆囉 話多唔多話少唔少

而家西鐵朝朝爆廠
遲吓又拆埋條天影路, 入洪水橋路面交通得返一條路

為咗政府運作著想, 好應該將政總同高官官邸擺埋一齊
個個踩單車/行路返工

所以話你on9 ，市區先俾公屋住，市郊起中低密度先好